---
layout: "comment"
hidden: true
title: "15872"
date: "2011-12-14T12:26:01"
uploadBy:
- "thomas004"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Wahnsinnsmodell!!! Technisch und optisch superklasse!

Eine Frage: Die Seilwinde zieht das Seil ein und dadurch fahren alle 3 Teleskopteile GLEICHMÄSSIG aus? Wie löst Du diese gleichmäßige Bewegung?

Gruß, Thomas